建制派有撚用？

佢地只係俾人利用去投票通過議案嘅狗喳
開會淨係㩒電話，遊雲
必要時咪刷幾句鞋，支撐主席咁囉
成班廢物，不知廉恥

睇佢地狗咬狗

咁你又做過咩對抗佢地
開post?